有邊個名人死可以轟動全港?

李+x?

星爺

林鄭 全港即刻熱烈地彈琴熱烈地唱

習XX

689

張敬軒

林鄭在位就好多人憎佢
到佢冇做嘅時候好多人都唔會記得佢
但我相信689隔幾耐都會記得
始終佢太乞人憎，好多嘢都係佢搞出黎
佢死相信香港人會開心好多

鳴人

劉華

陳百祥

射鵰個果黃蓉?

tvb又再loop一次星爺所有電影,電視劇

洪卓立

689+人
777+人

而家死

周
周
張
劉

黎明

睇左陣看知係 欣宜

孫叔叔

肥彭

連登仔老豆醫神

梅艷芳

大逆不道

其實你先啱

陳奕迅

咁就大檸樂啦

連仔

Trump
波多野

丁蟹

佢死咗轉人先大獲
無得睇支那仆街

發哥

樓主

李鵬

周星馳

Princejoyce
會地震

四大天王
eason

肥蛆

施氈便

近平
幫你打埋

可能轉人仲仆街呢

江澤民

任何一個韓國明星

艾斯

中聯辦全體人員

成兩頁都仲未見到黃子華

梁天奇
陳活天
何俊兼

欣直

林奠死嘅話就精彩囉
呢度應該都冇人記得董建華辭職嗰日中環幾咁緊湊

受仔

發生咩事

李+x都冇人講

誠哥走果日恆指會插幾多

屌,睇錯題目「香港最偉大名人」

碌到底都冇發哥？

欣宜
轟一聲

連登仔又想登死邊個

EMINEM

曾志偉

Dayo Wong

依個係轟動全球

汪明荃

呢個直頭轟動全球

明荃實亡

梁天奇 香港之父

日向花火

成龍

達哥

江xx

李佳芯
苟芸慧
陳法拉

周潤發無人提?

陳百样啦條茂利啦
落街狂歡

坤哥咁出名都無人提

單丸

Eason

唔好再提張國榮, 好煩 年年都要提佢, 屌

肥絲大隻

iu

trump
森美
梁天琦
陳浩天
黃子華
達狗

肛交敏

坤gor
TL
Gem

張學友